Тестовое задание на должность Python Developer
---
Данное тестовое задание предназначено для проверки компетенции, навыка и опыта кандидата на должность разработчика на языке python.

### Описание
Для успешного выполнения тестового задания надо создать систему создания/просмотра/редактирования/удаления 
и выполнения задач. Задачи могут быть следующих типов:

- В виде тестов, в котором 4 варинатов ответа;
- В виде обычной задачи, где пользователю необходимо вручную ввести ответ.


### Задание
Задача должна содержать в себе:

- Постановку задачи (вопрос);
- Если задача - тест, то варианты ответов;
- Правильный ответ (как для теста, так и для обычных задач).

Необходимо разработать:

- Приложение для администрирования, где можно просматривать список задач, 
создавать/редактировать/удалять задачи, а так же просматривать решенные задачи; 
- Приложение для решения задач. 


### Условия
- Нет смысла делать системы авторизации и разграничения доступа;
- Нельзя использовать чистый `SQL`, взаимодействие с СУБД только средствами `ORM`;
- Нельзя использовать `javasript`;
- Решение выложить в открытый доступ на **github**;
- Решение развернуть на любом хостинге (например, на **heroku**).

### Технологии
При выполнении задания обязательно использование следующих инструментов:

- [flask] - микрофреймворк для WEB;
- [peewee] - простой и маленький ORM;
- Любая реляционная СУБД, можно использовать [sqlite].

[![N|Solid](http://ispaceup.com/wp-content/uploads/2016/07/logo_1.png)](http://ispaceup.com/)

   [flask]: <http://flask.pocoo.org/>
   [peewee]: <http://docs.peewee-orm.com/>
   [sqlite]: <https://sqlite.org/>
